asrock deskmini a300

有冇人用緊掂唔掂
唔打機 淨睇片+成日bt
用邊款 cpu/ram/散熱好

budget

都係3200g/3400g

其實都冇話budget夠用就可以
畢竟要求唔高 唔洗打機
down下片睇下4k上到網咁

3400g 應該放唔落, 個cooler高度升左

我都諗緊唔差少少用3400g
但知唔知會唔會熱d，定係唔關事

唔係呱

我見啲人玩 deskmini a300 都係用 is-40x或者 nh-L9a , 不過唔知邊隻散熱好啲/靜啲

l9a

3400G(65W) 可以落
用C7 (100W)再轉貓扇咁就得 或NH-L9a-AM4(95W)都可以

但係l9a 貴過is-40x 兩倍

一分錢一分貨

有睇過d台灣post話測過is-40其實好d
但我本身諗住如果入到原裝就原裝算
但宜家講到新款入唔到個箱就

一係你用番 2400g

咁又唔係咁好
試下3400g先，唔得就用is-40啦唯有
不過要搵塊底板

搵咩板？

我開頭都諗住用 3400 但睇 review 又同 2400 差唔遠 但貴2舊

我見好似話如果直接上is-40會整彎塊母板，要喺底加多塊板改善

差兩舊升一代，心理好過d

有人話配過幾粒螺絲 , 可以用番本身個塊鐵片

正喎

同一代黎 改名咋

下，講堅架？冇野upgrade過？

冇
唔係zen2 架構
唔係7nm工藝
淨係拎粒2400g超小小改名做3400g

zen+ so call

又唔係完全冇既, cpu 同gpu stock clock speed 都高左架

咪係2400g超左小小

對於 a300 冇得超, 算唔算有分別
不過我仲未搵到 a300 +3400g 既benchmark 唔知實際上有幾大分別

識拆外殼嘅話 可以擺得落
google有文章有教

係3400g同2400g已經係唔同cooler, warith spire 95w係高好多, 唔係拆左個外殼就得

我尋日落黃金睇 有d 舖已經無 2400g 賣

係喎 無留意到轉咗cooler
3400G明明轉咗用金屬導熱膏
原來cooler都高咗一級

咁唯有換cooler啦

依家想新強買對 ram 先 遲下再決定買 2400 定 3400

如果唔係慳到錢要再買cooler, 砌a300已經無意思

我見外國有人話a300 推唔盡粒3400g , 連推上4ghz 都有難度,上到都只係上好短時間 就會降番速, 好像係因為舊火牛比唔夠電

deskmini 用細ram 應該冇所謂吧

照咁講咪夾2400g仲好過夾3400g

貪佢細部+內顯又好似ok喳

就算用唔盡粒3400g , 應該點都勁過2400g

明晒

3400g/2400g 打機差3fps

用GE版會唔會無咁熱情 定full load一樣熱爆

呢隻
捕左幾日等減價 點知國際版 sold out

我就係用呢隻 係飛馬買

2400 mhz 可以超到上幾多?

但係冇咩理由唔買新一代, 2400g 又冇再減價

冇超過喎 長者用唔會超啦

我見有人到 g.skill sodimm 2x 8gb 3200mhz c16 加電壓去到 1.35v 超到上去 3600mhz , 所以我都仲未決定用咩mhz 好

呢的機仔 你超完分別都唔大啦不如2x16多ram有用過超上去

會用得曬16 gb 咩? 32gb 會唔會overkill

我砌俾長者16gb
你chrome多tab, 加幾個Android 模擬器一定食得曬

其實你用is-40x 點樣配番塊背板?

【猫头鹰(noctua) L9I L9A AM4 升级版 扣具】，椱ァ製这段描述$LzkLYhFVVnC$后到👉◇綯℡寳👈
好似係呢個
陽明都係賣~$50hkd

如果想慳錢用stock cooler，會唔會諗deskmini 310，用intel

玩緊8700，原裝散熱，夏天熱過熱狗，唔夠力

因為係8700

文書上網睇戲 i9-9900T ES 會唔會爽d?

想慳錢 考慮下用2400g, 有機會可以拆左stock cooler 有amd logo 個個罩, 就可以放得入a300.(因為wraith stealth 有兩個版本,有一種係冇得拆個罩) 只不過香港好多鋪仲賣緊差唔多1000蚊hkd, amazon賣緊100美金咋, 就算連埋運費都仲平香港一舊水. 其實宜家香港2400g仲會唔會減價/送game ?如果2400g再有減價, 好似抵玩過3400g好多, 起碼唔洗額外買cooler

我見幾間大舖 price list 已經無左 2400g

依家得番呢隻賣 屌

2400 cl 16 俾人掃晒

呢隻 a300 個 ram list 無 唔知有無問題

Jumbo 賣緊個條 F4-2666C19S-8GRS 同F4-2400C16S-8GRS
兩日之間加左兩次價, 由235 升到去290

我新蛋買唔到 2400C16S 16x2 轉買 上面 2666C19
尋日見最平 721 以為會補貨 今日連 item 都無埋
唯有買 2666c19

我買左幾粒長d既鏍絲睇下可唔可以上返原裝底版

你成套野買左啦? 買左咩cpu/ ram/ ssd?

呢部MINI係觀察中…
換CPU FAN唔知降到幾度？

未買晒架
預買3400g+adata8gb2666mhz x2
sss用返舊機

我諗住換機,到依家都剩係買左對 RAM

你係新強買左兩條F4-2666C19S-8GRS?

買左2條 F4-2666C19D-32GRS

你用得曬64gb 咩

Memory Model F4-2666C19D-32GRS 係咁
2條 16

見 jumbo 賣 1290 呢度 827 快手買左先

呢條夾唔夾到A300? 暫時好似最平

a300 list 有 F4-2666C18D-16GRS
我諗 32GRS 應該都得

入唔入得過？ 無上面個d咁平

用緊呢隻單條16, 冇問題
值唔值就睇budget啦

但都平過香港 2-3 舊

成日BT用HDD好啲喎

我都係咁諗

有人將3400g 既Wraith Spire, 拆開左, 個fan 裝係a300外面

裝外面......

我都諗住買隻 2.5 放箱入面 b

超級樣衰喎

又7又散唔到熱

咁不如直程鋸開個機箱啦咁

粒3200g 同3400g 個價錢係咪掉轉左?

9 成係,買左先 博佢出貨

計埋轉運 差唔多成1K?

唔係免運費 直送香港咩?

直送唔係CDN$ 179.37 ?

好似已經改番價錢, 琴晚睇仲係140加紙

你粒 3400g 到左未, 定係被人 cut 左單

A300 係咪連左火牛同主板??
CPU
AMD Ryzen™ 3 3200G 3.8GHz 4M 4 Core 4 Thread 65W AM4
Ram
G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) $245
SSD
ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 NVMe M.2 2280 SSD
機箱
DeskMini A300
無線上網卡
ASUS PCE-AC56 802.11ac Dual-band Wireless-AC1300 PCI-E Adapter

呢個LIST有無野增減?建議?

你呢條ram 好似唔係notebook ram?

要用so-dimm

自用會開多tab/小量打機真係建議上3400g+ Id cooling is40x配貓頭鷹背板
8gb ram都好係做野用 打機+多tab上網實唔夠

唔打機最多係多tab（10）加睇影片
3200夠用？

貓頭鷹背板

唔打機不如intel

intel內顯廢